急急急！尋人

求吓大家幫幫手，真係唔想見到再有人犧牲喇
要留返條命睇住班冚家剷等天收啊！
據佢嘅小學同學所知，以前住聯和墟，唔清楚有無搬。
請各位巴絲幫手搵吓佢

推

Help push

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

好多人擔心你，快啲出返嚟好唔好

推！

大力推！

push

咁大個人仲玩捉伊因！

推！！！！

推到佢出嚟

個個打攞咁搵你啊！

推啊

推！！！

pish

好擔心你

出嚟啦求吓你

出返黎呀

岩岩搵返！！冇事 放心

太好喇，感激

樓主可唔可以確認一下??

我係佢家姐朋友
家姐係佢隔離安撫緊佢
另外仲有十幾人係度🙏🏻🙏🏻